# Kodi Media Center language file
# Addon Name: DVBLink PVR Client
# Addon id: pvr.dvblink
# Addon Provider: DVBLogic
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30001"
msgid "Server Address"
msgstr "서버 주소"

msgctxt "#30002"
msgid "Server Port"
msgstr "서버 포트"

msgctxt "#30003"
msgid "Client name"
msgstr "클라이언트 이름"

msgctxt "#30004"
msgid "Connection timeout (s)"
msgstr "연결시간 제한 (초)"

msgctxt "#30005"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

msgctxt "#30006"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "#30100"
msgid "Stream"
msgstr "스트림"

msgctxt "#30102"
msgid "Enable transcoding"
msgstr "트랜스코딩 사용"

msgctxt "#30103"
msgid "Height"
msgstr "높이"

msgctxt "#30104"
msgid "Width"
msgstr "넓이"

msgctxt "#30105"
msgid "Bitrate"
msgstr "비트레이트"

msgctxt "#30106"
msgid "Audio track"
msgstr "오디오 트랙"

msgctxt "#30107"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgctxt "#30108"
msgid "RTP"
msgstr "RTS"

msgctxt "#30109"
msgid "HLS"
msgstr "HLS"

msgctxt "#30110"
msgid "ASF"
msgstr "ASF"

msgctxt "#30111"
msgid "Enable Timeshift"
msgstr "타임시프트 사용"

msgctxt "#30112"
msgid "Timeshift buffer path"
msgstr "타임시프트 버퍼 경로"

msgctxt "#30200"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#30201"
msgid "Use channel handle instead of client id"
msgstr "채널 ID 대신 채널 핸들 사용"

msgctxt "#30202"
msgid "Show information messages"
msgstr "정보 보기"

msgctxt "#30203"
msgid "Combine title and episode name for recordings"
msgstr "녹화에 제목과 에피소드 조합"

msgctxt "#30204"
msgid "Group Recordings by Series"
msgstr "시리즈별 그룹 녹화"

msgctxt "#32001"
msgid "Connected to DVBLink Server '%s'"
msgstr "DVBLink 서버 '%s' 에 연결 됨"

msgctxt "#32002"
msgid "Found '%d' channels"
msgstr "'%s' 채널 검색 됨"

msgctxt "#32003"
msgid "Could not connect to DVBLink Server '%s' (Error code : %d)"
msgstr "DVBLink 서버 '%s'에 연결 할 수 없음 (에러코드 : %d)"

msgctxt "#32004"
msgid "Could not get recordings (Error code : %d)"
msgstr "녹화된 영상을 가져올 수 없음 (에러코드 : %d)"

msgctxt "#32006"
msgid "Could not get timers(Error code : %d)"
msgstr "타이머를 가져올 수 없음 (에러코드 : %d)"

msgctxt "#32007"
msgid "Found %d EPG timers"
msgstr "EPG 타이머 %d개를 찾음"

msgctxt "#32008"
msgid "Found %d manual timers"
msgstr "수동 타이머 %d개를 찾음"

msgctxt "#32009"
msgid "Found %d recordings"
msgstr "녹화된 영상 %d개를 찾음"

msgctxt "#32010"
msgid "Could not get stream for channel %s (Error code : %d)"
msgstr "채널 %d에서 스트림을 가져올 수 없음 (에러코드 : %d)"

msgctxt "#32011"
msgid "Series recording"
msgstr "시리즈 녹화"

msgctxt "#32012"
msgid "Record this episode only"
msgstr "이 에피소드만 녹화"

msgctxt "#32013"
msgid "Record all episodes"
msgstr "모든 에피소드 녹화"

msgctxt "#32014"
msgid "Delete timer"
msgstr "예약 삭제"

msgctxt "#32015"
msgid "Delete this timer only"
msgstr "이 예약만 삭제"

msgctxt "#32016"
msgid "Delete the entire series"
msgstr "전체 시리즈 삭제"
